[神秘台] 到今時今日仲撐WHO既係咪就係光明會,

定係共濟會